{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H121018",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "기와"
    },
    "text": "瓦 (기와)\\n\nソウル龍山区漢江路3街40-712\\n\n韓食-韓定食 , 11:00 ~ 22:00Break Time 15:00~17:00 , 名節 , 200席団体席あり , 瓦は健康的な韓国料理をプレゼントし、正しい韓国料理文化に寄与することを目的としています。 私たちは常に研究を怠らず、専門的な素養を備え、真心のこもったサービスで顧客感動を実現したいと考えています。 また、正しく善良な外食文化を知らせる先頭者になるために努力します。 瓦は食品分野で他社では成し遂げられなかった健康的な韓定食の目的を達成し、正しく善良な食文化を先導するために最善を尽くします。 私たちは一つの賞に心を込めて、一つの賞に健康を込めて、一つの賞に自然を込めて世界で最も大切なあなたに瓦の韓定食を捧げます。",
    "QA": [
        {
            "question": "瓦はどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "瓦はソウル龍山区漢江路3街40-712に位置しています。"
        },
        {
            "question": "瓦は何の料理を提供していますか？",
            "answer": "瓦は健康的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "瓦の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "瓦の営業時間は11時から22時までです。ただし、15時から17時まで休憩時間です。"
        },
        {
            "question": "瓦には団体席がありますか？",
            "answer": "はい、瓦には200席の団体席があります。"
        },
        {
            "question": "瓦はどのような目的を持っていますか？",
            "answer": "瓦は健康的な韓国料理を提供し、正しい韓国料理文化に寄与することを目的としています。"
        },
        {
            "question": "瓦はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "瓦は専門的な素養を備え、真心のこもったサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "瓦はどのような先頭者になるために努力していますか？",
            "answer": "瓦は正しく善良な外食文化を知らせる先頭者になるために努力しています。"
        },
        {
            "question": "瓦はどのような目標を持っていますか？",
            "answer": "瓦は健康的な韓定食の目的を達成し、正しく善良な食文化を先導するために最善を尽くします。"
        },
        {
            "question": "瓦の韓定食はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "瓦の韓定食は健康的であり、一つの賞に心を込めて、一つの賞に健康を込めて、一つの賞に自然を込めています。"
        },
        {
            "question": "瓦はどのようなお客様に韓定食を捧げていますか？",
            "answer": "瓦は世界で最も大切なお客様に瓦の韓定食を捧げています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 385
    }
}